想改連登名 求幫忙

而加個名少kam同柒 想改個好型嘅連登名
請出招

做咩啫喱？(P牌狗)
#366815(P牌狗)

做咩布甸

做什麽啫喱

9527

做咩啫喱啫喱？

爽過返印度

喱做咩啫？

啫喱做咩？

車厘車厘?

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為想改連登名啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家